retake dse定hd

今年讀完hd，cgpa得2.1x，之前想拿拿聲讀完就算，冇乜點著重成續，而家就想繼續讀上去
有正職，讀書唔叻但又想入u...
想問下我可以點做？

Top up

牙蘇

點解你會想繼續讀上去呀

same

想係冇撚用，問題係你願意犧牲幾多

認清自己能力好過啦讀HD都可以啱啱好過2

你本身dse幾分細分又點先？

讀sf degree
或者再讀過asso同hd
不過你真係有覺悟要努力讀書咩? 你又唔著緊成績既話 再讀都係晒錢 不如專心做野好過啦

Work

自資

搵工打工

讀埋佢
有degree好重要
你做左野無心機再讀

2.X夠咩？